李文亮事件，最終只會令中國人更加愛國

國家監察委員會調查組抵達武漢，就群眾反映的涉及李文亮的有關問題作全面調查

劇情已經安排好：

1） 查處逮捕李文亮的普通警員，再加派出所所長或者公安局副局長之類祭旗
2） “感動中國”Mode啟動，謝主隆恩
3） 網民結論：沒經過武漢肺炎事件，我們都不會知道原來中國這麼強大，這麼民主！
4） 內部結論：下次再有李文亮，逮捕之後，絕不能活著放出去，否則後患無窮！

所以一定要追問 到底九點半係咪有人下令唔救李文亮

李文亮醫生去世的背後

香港83%大中華立即打晒飛機

不能同意更多

要集中講係中共獨裁制度

一國兩制都係咁玩
有功就中央政府,有錯就係香港政府
所以香港政府嘅角式就係盡顯無能
呢方面林鄭真係交足功課

林鄭半年前嘅劇本係將所有問題賴晒落示威者再間接令運動收皮
幾個月前嘅劇本係放任示威者破壞再令人區議會投親中派

HK民间的互助能力的确很了不起。但专制政体一定就是喜欢一盘散沙的社会。任何民间组织能力都是潜在的敌人。

香港和中共是死敌。中共是大陆人的爸爸，可以打打骂骂，可是说到底大陆人是爱共的 😡😡😡😡

中國人嘅特質，陶傑已經有好詳細論述
已經可以close file

多難興邦

所以要扮支那人，要求改黨換黨，永久廢除共產黨，習近平立刻落台先收貨！

啲人話見到支那人係微博叫春要言論自由好感動

好心啦 班支那人圍爐打完飛機轉個頭又拎佢塊五星紅旗黎抹乾淨啲精架喇

你係?

係TG見到既留言

維穩左70年 你當人地流架香港人都唔罷工唔暴動啦

同意

講得好

咁就要推爆李文亮名句：
「我覺得一個健康的社會不該只有一種聲音，不同意利用公權力過分干預」。

完完全全同意

高見佩服

中共傳統一向都係搵人祭旗，支那人就打囇飛機，話已經沉冤得雪

然後中央萬歲
錯的都是地方狗官
支那奴性唔係非一般

智商咁低，咩事件都係只會更愛國

屌，好撚心水清
根本一早睇到呢單野背後共產黨既盤算
但永遠呢d時候班大中華左膠就走出黎幫佢地一把

冇深究

只想講 民族主義不是好東西 請棄之

再加多樣：
一年之後，有人會響微信、微博爆出李文亮既黑材料
原來佢同美國有千絲萬縷既關係

對牆內既人期望唔大，不過都可以試下

真相，推

up

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

佢地要嘅係極權共產黨領導下嘅言論自由

嗰班連weibo都無玩過既離地鍵戰軍師
喺邊？

厲害了我的國

被人知道係香港人會有反效果
應該扮五毛
進一步攻擊/舉報 話要求言論自由嘅人
話佢哋顛覆國家

奴隸始終都會做返奴隸

人血饅頭是可以食, 前提你要問下手足意願 你估個個好似你班左膠/軍師/智商超群咁一下子放低所有仇恨, 同埋假腥腥地去悼念「李文亮」, 中国人唔會唔知你搞分化啊？ 班軍師開口埋口一句共牒, 極右, 傻仔 你地去參加「悼念」集會, 記得交戲哭到死老豆老母咁啊

P.S. RIP + 不落井下石已足夠

疫症完咗之後:
要不是黨抗疫有功 中國亡國了！
外加會講到係香港垃圾廢青帶病毒上武漢

所謂覺醒都係得好少人

同Chernobyl 一樣

根本就係會咁

完全正確

一開波打BOSS, Ching 你知唔知班人寫宣言都是按步就班, 仲叫緊黨善待人民

遲早抺黑李文亮，話佢有小三同叫雞

李文亮係護旗手，大家要學習李文亮愛國精神

D風好快會轉 佢地上年發生呢種事幾多次呀 又幾次特權車事件 拆屋事件 多撚到唔記得

呢幾十日，好多大陸拍片者突然轉風講民主、言論自由，我諗唔會咁順，即使平息咗，喑底反共嘅肯定多咗。

但佢哋可能大部分人會設想逃離中國。

所以中國已經成功建立一種奇怪的邏輯：
社會不公正越多，越是證明統治者的偉大。

push

車死哂D學生都無事啦
一個醫生睇唔出會變D乜

班大中華膠趁機番晒生
癲少陣啦

中共會做姿態平息下民憤咁

大陸人永遠都唔會係同路人

樓主因住成群大中華膠入黎圍屌你

話你「咁講有咩好處」「分化」「唔識玩政治」

po 上去中國D論壇睇佢地反應

邊個反對悼念李文亮就係五毛

班大中華膠死哂去邊

入黎表白下睇下又有咩高見

白事當紅事辦
支國人最叻

「咁好牌唔識利用」「你唔識玩政治」

得戇鳩仔先會覺得呢個李乜乜係「好牌」

無分裂中國覺悟嘅中國民主派只會淪為中國極端民族帝國主義枱橋。

喪事當喜事辦

沒有共產黨就沒有李文亮

支那人最想睇既係中國有幾強大

因為唔係車死佢地，事不關己
不過今次肺炎爆到仲勁過沙士，有切膚之痛
所以覺得試下冇妨，反正試左唔會有咩損失
不過都係個句，冇咩期望

大中華膠logic:
引啲中國人不滿》中國人搞革命〉火燒中共後欄

（支那會李卓仁之流最鍾意用「火燒後欄」呢幾隻字，唔知點解佢地特別鍾情共產黨個後欄）

中國人再不滿，共產黨求其俾返啖狗飯佢食，

就會大呼「聖上英明」

呢個logic玩左幾十年玩到爛

但竟然仲可以係連登見到

試試下就會有人打蛇隨棍上，

話搞乜鳩悼念乜鳩集會

班白痴仲要拎美國佬黎講
人地美國佬根本玩緊佢自己嗰套
使撚你班大中華膠出黎湊熱鬧

渴求
包青天電視劇果種
慰藉

劇本合理

所以依家咪仲有成班傻仔係覺得林鄭鬥氣先唔封閞
成班友仲攬住一國兩制，我係中共睇到香港咁樣不知幾放心

罷工事件，最終只會令醫管局秋後算賬

乜都唔做最好 😄

佢有佢搞，你有你唔去

不要干涉別國內政

哈
殺人犯扮清官查案

所羅門放個屁都香架嘛

又話冇大台，但日日拜神

浪費大家時間囉

支那會哂左咁多年，仲唔夠皮

中共好撚邪惡

大中華膠不敢面對的事實：

中國人自己都覺得中國人醫返都哂藥費

唔通拘捕雜種咩, 1月3已經通報美國. 12月頭新沙士出現, 肯定一早報上中央,雜種為面子 隱瞞疫症

真
明明係wechat 私gp 講
仲要講明咪spread 出去圍內知就算
結果被共狗監控捉到就吹到佢「講出真相」
唔撚知仲以為開記招公佈天下先被拉

內部結論：下次再有李文亮，逮捕之後，絕不能活著放出去，否則後患無窮！

但五毛已經多到唔洗扮

正常路線其實應該係令到班中國人自己反抗, 強行改寫成個結構
但大佬呀, 對象係中國人 係地球上奴性最重, 最仆街, 最自私, 最賤, 最弱智嘅民族

火燒後欄成功機會接近0

琴晚仲要有傻鳩話李卓人個下好有政治智慧
我又想知「咁有政治智慧」既李卓人過去幾十年爭取到乜9

加多個 習大大英明

根本李文亮就同其他自私既大陸人一樣
佢從來無偉大到想揭露件事去救國救民咁高情操
某程度黎睇，佢既目的只係想保護自己同身邊人
但被身邊人出賣繼而受罰上前線染病死係對佢自私自利既最好懲罰

李文亮事件既本質、發展同影響係以往咁多大型既政治危機一樣
李文亮事件唔會令13億人覺醒
就算下次輪到三峽大壩崩塌、核事故
佢地都係週期性陣痛開一開眼，知道邊個殺緊佢
但佢地永遠唔會起身，唔會反抗，繼續發佢地既中國夢

中國夢，其實就係現實，就係13億棵韮菜等被收割

班大中華膠為左借屍還魂夾硬捧條友

真係無恥到極

琴日朝早仲有班傻9話佢係「手足」
護旗手都手足 真係屌佢地老母

係會成功嘅話支那會一早成功左

所以話14億人冇一個係無辜

如果唔係中央憑咩lead住Hk
就係憑d On9仔睇唔穿
以為中國好 hk靠中國

正常政治手段啫
搵條友祭旗

只有班傻hi 喺fb吹佢地會醒覺
呢班L樣識醒
猩猩都真係可以管治地球

爭取係中國寫悔過書

爭取年年六四行禮如儀

爭取修改議事規則搞到事務委員會主席都可以隨便扔人出會議廳

撐警賤種都係手足

大中華膠幾時同黑警搞埋大和解

就算呢單都係共狗一向個招「天子被下面班讒臣呃」
班垃圾支那人仲係度不斷幫雜種兜話佢唔知情

絕對係
區選之後差狗次次出動得快過火箭

理鳩得佢 死晒最好

中國人改不了食屎

係班大中華膠唔敢面對

直接第3步
不經此事 不知道中國醫術先進

琴日公海見到笑撚到我

因為最大問題可能唔係終國嘅結構
幾億個弱智自私奴隸先係問題根源

林鄭就唔會咁做

sad but true

年年大陸有個用感動中國人物選舉

真心覺得班人要蠢到點，先會覺得中國派嚟嘅傀儡政權可以有得唔跟支共指示行事……

真心唔覺中共咁樣會work

要追問
都唔到你一個香港人追問啦
你覺得隔離國仲有幾多個利君雅?

14億人都搞唔到一次過萬人集會
我真係對支那人冇期望

何況香港記者都係垃圾黎

This is 支那

香港獨立
唯一出路

藍絲:李文亮醫生英勇犧牲 香港醫護就做逃兵！

支那記者就全部都係戲子

香港記者就8:2啦
肯周圍跑 又OT 又Underpay
出去拍嘢要食催淚彈 橡膠子彈
食水砲 有時又俾汽油彈誤中
前線嗰啲香港記者我好尊重

品葱有班人仲要逼人同情佢唔同情就話你係小粉紅

光復香港前，呢啲人應該光復左自己個腦先

冇13億人默許同啞忍，點會有共匪執政幾十年

岩呀，佢地自己唔做要我地叫醒佢，傻的嗎

支國人自我麻醉：
唔係共產黨唔好,係底層執行嘅人嘅問題

而家盤林鄭個班全部都係垃圾

同意. DNA不變
永不同支拿connect

出面有人吹到強國會有學運，唔好傻啦，班強國人仲覺得唔係共產黨問題被人圈養到無論點都唔會反抗

支那人

支那狗應該繼續做奴隸

五毛成功了

中央政府同地方官割蓆
有事地方扛 有功中央攬
支那人只會認為衰係地方官衰
中央適時扮演英雄角色出手懲治

所以點會支爆, 支那只有俾人打爆, 唔會自爆
就算冇野食要食樹皮, 都會感謝共產黨賜佢樹皮, 中共已經係支撐住呢個國家嘅一個信仰

上樑不正下樑歪

點解支那人好似完全冇聽過咁！！？？

聰明人和傻子和奴才

奴才總不過是尋人訴苦。衹要這樣，也衹能這樣。有一日，他遇到一個聰明人。

「先生！」他悲哀地說，眼淚聯成一線，就從眼角上直流下來。「你知道的。我所過的簡直不是人的生活。吃的是一天未必有一餐，這一餐又不過是高粱皮，連豬狗都不要吃的，尚且衹有一小碗……」

「這實在令人同情。」聰明人也慘然說。

「可不是麼！」他高興了。「可是做工是晝夜無休息：清早擔水晚燒飯，上午跑街夜磨麵，晴洗衣裳雨張傘，冬燒汽爐夏打扇。半夜要煨銀耳，侍候主人耍錢；頭錢從來沒分，有時還挨皮鞭……。」

「唉唉……」聰明人嘆息著，眼圈有些發紅，似乎要下淚。

「先生！我這樣是敷衍不下去的。我總得另外想法子。可是什麼法子呢？……」

「我想，你總會好起來……」

「是麼？但願如此。可是我對先生訴了冤苦，又得你的同情和慰安，已經舒坦得不少了。可見天理沒有滅絕……」

但是，不幾日，他又不平起來了，仍然尋人去訴苦。

「先生！」他流著眼淚說，「你知道的。我住的簡直比豬窩還不如。主人並不將我當人；他對他的叭兒狗還要好到幾萬倍……」

「混帳！」那人大叫起來，使他吃驚了。那人是一個傻子。

「先生，我住的衹是一間破小屋，又濕，又陰，滿是臭蟲，睡下去就咬得真可以。穢氣衝著鼻子，四面又沒有一個窗子……」

「你不會要你的主人開一個窗的麼？」

「這怎麼行？……」

「那麼，你帶我去看去！」

傻子跟奴才到他屋外，動手就砸那泥墻。

「先生！你幹什麼？」他大驚地說。

「我給你打開一個窗洞來。」

「這不行！主人要罵的！」

「管他呢！」他仍然砸。

「人來呀！強盜在毀咱們的屋子了！快來呀！遲一點可要打出窟窿來了！……」他哭嚷著，在地上團團地打滾。

一群奴才都出來，將傻子趕走。

聽到了喊聲，慢慢地最後出來的是主人。

「有強盜要來毀咱們的屋子，我首先叫喊起來，大家一同把他趕走了。」他恭敬而得勝地說。

「你不錯。」主人這樣誇獎他。

這一天就來了許多慰問的人，聰明人也在內。

「先生。這回因為我有功，主人誇獎了我了。你先前說我總會好起來，實在是有先見之明……。」他大有希望似的高興地說。

「可不是麼……」聰明人也代為高興似的回答他。

近一百年前魯迅先生已經睇穿中國人的劣根性

所以no expect 支那人會做嘢

人地跟本冇諗過要反黨反國

至少今次事件唔會咁

從來中国都係天災戰亂先逼到人出黎搞革命

而唔係為民主自主

佢地唔係呢種生物

支那人啲小農DNA點會變到啲奴性

6) 祝願我國繼續強大下去

香 港 需 要 排 華

#不排華行嗎

放心, 大陸D白事當紅事做, 不嬲都好得好好,
上面D傻閪實覺得好感動, 黨救左佢地咁

點解係83

點解一個眼科醫生會英勇犧牲一直都諗唔明

屌我身邊啲「黃絲」「香港人」都係，仲要話我就係咁大愛左膠㗎啦，唔鍾意就unfollow我囉

O-O

奴隸就係奴隸
食一世屎都覺得好食

中東非洲日日死人又唔見佢地關心

whatsapp見到，

2月7日，李文亮医生的妻子付雪洁在社交平台发布声明称：不接受任何个人捐款，网上流传的关于她本人的求助信息均为不实信息。声明全文如下：

本人付雪洁，襄阳人，是李文亮医生的妻子，本人声明我们不接受任何个人捐款。网上流传的本人求助信息均为不实信息。

感谢社会各界对李文亮医生及对我们家人的关怀！

同时我把我丈夫李文亮的《我走了》完成全稿！

在我成为一粒尘埃之前，我又静静地怀想了一遍故乡的黑土白云。多想回到小时候啊，风是尽情飞舞的，雪是洁白无瑕的。

活着真好，可我死了。我再也无法抚摸亲人的脸庞，再也无法带孩子去看东湖春晓，再也无法陪父母去看武大樱花，再也无法把风筝放到白云深处。

我曾依稀梦见我尚未出世的孩子，他（她）一出生就眼含热泪，在人潮人海中把我寻找。对不起，孩子！我知道你只想要一个平凡父亲，而我却做了一个平民英雄。

天快亮了，我要走了，带着一张保证书，那是我此生唯一的行囊。

谢谢世间所有懂我怜我爱我的人，我知道你们都在黎明等候，等我越过山丘！可是，我太累了。

此生，我不想重于泰山，也不怕轻于鸿毛。我唯一的心愿，就是希望冰雪消融之后，众生依然热爱大地，依然相信祖国。

等到春雷滚滚，如果有人还想纪念我，请给我立一个小小的墓碑吧！不必伟岸，只须证明我曾来过这个世界，有名有姓，无知无畏。

那么，我的墓志铭只需一句：

他为苍生说过话。

反共嘅中国人都覺得佢係英雄，原本以為真係有中国人係覺醒左，而家真係對中国人失曬望

同唔同意正名武漢肺炎為 - 李文亮肺炎?

你知就好

冇依件事都唔知原來仲有咁多大中華膠
咁多年仲未了解支那人本性

的確對身邊嘅人好失望

終國人不值得有自由思想，因為家畜只會關心下一餐。

除非真支爆, 搞到幾億廢物民工失哂業, 冇飯開
先會整個陳勝出黎

最多上網打句R.A.P.比佢

班左膠所謂既支持姐係點支持?直心想知用咩方法
支聯會班大中華on9仔搞左幾十年建設民主終國一事無成，
我立場同陶傑一樣唔會再浪費時間做d無意義既野，自已香港都未顧得掂。

今日係第三日，果班所謂好識玩政治既天才除左屌人唔跟隊重搞左d咩?
你地有咩好計支持呢個護旗手感化蝗蟲?暫時完全睇唔到lor

推

中國人始終奴性心態 只要共產黨肯“改” 佢哋會越愛共產黨

兒登仔係咪次次都俾五毛狗帶風向先安樂 呢兩日咁多明顯五毛出黎叫唔好理李文亮係咪仲唔知咩事

其實每一次既災難都有人覺醒，
但最後都會被中共打壓到好慘，
香港都玩緊呢種手法。

HI 我係中國人.JPG